我唔小心鍾意左個女仔

是咁的
我平時收工都鍾意係樓下間便利店到買野飲
咁早幾個月前就有個女仔去左果間便利店到做
我就覺得佢幾得意
而我就日日都係差唔多時段就係果間野到買野飲啦
咁有日去左同同事食飯
食完飯飲到貓貓地就去買支烏龍茶飲啦
咁拎完支茶就行埋去比錢
唔知點解心血來潮就問佢拎電話(之後諗返都幾on9 飲完酒真係會出事)
果下佢嚇到咩都無講企係到望住我
見佢咁樣我就同佢講我講下笑姐之後我就走左
我知道已經衰左

但係我係不知不覺間鍾意左佢
其實有無方法可以再拉近個距離

利申 A0

含佢

你走嗰下已經注定fail

想你含我

可能生出嚟個下已經注定fail

比啲信心自己

咁果下我應該點做
因為後面仲有人排隊我怕阻住佢

毒撚最忌有自信

撩下人哋講嘢先啦至少 識落咗,熟咗少少先攞都未遲

又推毒撚去死

真係ar ma 都未識就問人攞電話

a0毒撚就唔好撩人啦 想嚇死人咩

呢啲嘢睇樣㗎咋

個樣正常又點會a0

後面有人你都衝 仲要之後話講笑就真係幫你唔到

大把樣唔正常都溝到女

咁樣係咪成世都要A0

酒後亂性呀ching

係 唔好害人

俾啲鼓勵人啦 其實攞電話真係唔難

不要暗戀

好多女仔唔想再畀毒撚騷擾

但我第一步要點做

係啦係啦

好簡單啫
成功攞電話=要融入到佢日常生活
例如: 做同學,同事 呢啲係就最易入手
如果上述唔得嘅 至少每一日撩下人哋講嘢先 閒話家常 等人哋記得你

好呀
唔該晒你

撩佢約炮
咁先試到佢對你有冇意思

乜撚嘢係貓貓哋

新移民？

你冇拎到電話注定fail
毒撚唔好日日落去監視人

咪繼續落去買野飲，睇緣份

有好多野，無得迫。亦都有好多野，唔洗迫都埋黎

A0 既確實係會心思思但又會自我疑問，過左呢道界線原來發現自己可以睇得輕鬆啲

有無唔小心鍾意埋右

下次小心d

下個更好

呢個我知
但仲未搵到條線

vango

順便接佢收工，話請食飯當道歉

或者買支野飲話請佢飲

通常飲酒醉醉地就反而更加易開口
反正人地如果拒絕你衰咗柒咗既咪一句話自己飲醉酒搞掂
而家大好機會你又唔掌握
利申：A0寡言既小毒撚飲咗酒先夠膽抄牌flirt人

咁唔小心啊 下世小心啲

飲左酒真係會痴痴地
不過果次之後醉醉地都會諗返起果次搞到好清醒

簡單啲 直接啲 走過去同佢講 我今晚想屌你

你會唔會太容易鍾意人呀樓主，你根本完全唔認識佢

你想佢被人拉定比人打

A0掛

不要暗戀，去強姦。

又推佢去死 接收工新聞見啦

拿, 樓主, 直接去vango做佢同事
之後日日一齊番工, 咁咪有計傾囉

樓主試吓去同佢道歉, 話嗰日飲醉酒嚇親佢, 但其實係真心想識佢, 睇吓有無機會囉.

第一次肯定唔得

我都撩左個三 四轉 先肯比電話我
後尾發現佢大我好多就算了

利申 試過

我雖然係A0但我唔係傻

竟然冇人覆毒撚真係好恐怖

等佢少啲幻想

兵貴神速, 問多佢幾次電話

搵日返去同返佢講，個日飲到好醉，亂講野，希望你唔好介意。之後再一步一步帶多啲話題。正常就做下朋友先囉，唔好咁急。

做咩咁唔小心

出地址,等我幫樓主去抄佢牌.

等人收工ok？

驚撚咩
可能人地真係想比電話你嗰下 你就走咗
當然都有可能人地心底裡面笑你毒柒

但唔試過又點知支持樓豬再鼓起勇氣問多次

其實點解會咁多負評...

其實呢句野咩黎
我見上面幾個都係咁講

借醉係好女正確，只係差無堅持落去

其實我依加日日都繼續飲酒
但係都係搵唔返果日種感覺
同埋搵唔到個岩既時機

下次實報警

你話唔小心鐘意左人嘛，
下次小心d囉。

哦...

大膽D ... 既然開左個頭就唔好浪費左佢.
慍日去同佢講 "對唔住, 哥日我飲醉左酒.有少少失禮, 但我想要你電話係真既 ... "
唔得咪算囉 ... 有試過唔得, 心甘命抵, 唔可以無試過就話唔得.
加油, CHING !!

寫你個電話比佢

下次小心D